老老實實, 有幾多人係尋日先識 slut 呢個英文字 ？

平時睇美劇都冇出現過，名校生係唔同d

口爆識玩，有學識係唔同啲

有睇劇都唔識
slut whore bitch hoe

bitch 就成日聽，slut 可能出現過但冇
留意

slut呢4個字好有吸引力，雙眼移唔開呢4個字

毒撚唔好自曝其短啦

識但未寫過係人身上

垃圾post 樓主呢D人渣死祖宗十八代